Mar Miller US rapper found dead at home aged 26

不是真的吧

Mac Miller: US rapper 'found dead at home' aged 26

走得好早

好似OD死 屌

一睇到個 news就屌左句：唔撚係掛